# Лабораторная работа №2

**Цель работы:** научиться работать с документами Word из программы на языке программирования С++/Qt.

В файле ***report.txt*** находится отчёт о проделанной работе.

## Установка

Сначала нужно создать и активировать виртуальное окружение
```
python3 -m venv venv
source ./venv/bin/activate
```

Далее устанавливаем библиотеки на python
```
pip install -r requirements.txt
```

## Запуск программы

```
chmod +x main
./main
```
